攬炒近了，誰勝誰負？

大家要諗定真係有人出手殺狗(唔理勇武/對家) 究竟要點做
本人就核彈都唔割 但有d真係未必接受到 我地要諗定計